覺唔覺今日要返工既人好撚低賤？？？

成班狗樣咁

利申 返緊去

師兄咁早起

岩丫

無得簡 唯有認低賤

翻學同翻工一樣時間

今晚中六合彩就解脫了

姐係今晚早啲訓咁解？

佩狗

佩主席ok?比少少尊重

你講得啱

利申：失業中

請珍惜

我係垃圾 我係低賤嘅狗

毒賤廢

賣擔泥ok?

老綜冇得輸

No
賣沾